# Bank. #

Проект Bank вычисляет установленный баланс пользователя с годовыми под определённый процент.

### Что демонстрирует репозитрий? ###
* Он демонстрирует:
* Создано 2 класса BankAccount and Demo.
* Первый демонстрирует поля объекта Bank, 2 конструктора для разных данных, метод toString и метод вычисляющий годовые.
* Demo дмонстрирует работу метода BankAccount.

### Вы разговариваете с: ###

* Комиссарова Маргарита Е..